想畫連登狗連登豬嘅擬人，俾啲意見我

例如着咩衫，男定女，咩身材之類

不如你畫左上黎睇睇先

跟原版

最緊要個眼神要戇鳩鳩咁

要俾啲時間我，要諗下個人設先

啱呀，諗緊畫Q版好定精緻版好

精緻版好啲，Q版同原版有啲似

why not both

我想要：腦魔

hehe唔該

咁不如我男女都畫，服飾方便大家有咩提議

*面

個人覺得唔使太像真